怡人小姐姐顏值震撼全場!

安答成個災仔咁==

令能到就黎秒殺全KPOP既女人..

好能癲==應該KPOP界TOP5

平時可愛風正d

今次冇咁靚

EU正啲

起碼TOP3..

우~

想知..

呢張起碼好過團體相好多

你地啲審美觀

大陸妹來講真係算有氣質
我相信牙笠燈人嘅眼光

遮住個身意為扮緊武則天==

irene jisoo 小姐姐..

利害了我的國

成個yeri咁

小你老母個姐姐

姨媽?

邊度似‧‧‧

之前啲look靚啲...

全隊子咗恰人同c 賢都好撚豬

有冇咁誇張呀

災仔正好多

每次cb都要搞到咁重口味